dokodemo 口罩圍爐區 (1)

2月4日到福岡 之後就無曬消息
睇完呢到先知大把人早過我 有無人同我一樣都係訂左kenko

有無苦主
雖然搶人口罩好仆街
但我好早訂左

我都係
一早訂咗
Dispatch 之後無update 過

搭左成個星期飛機

搭咗長途機

Kenko日本國內運輸咗成個星期

究竟福岡發生左咩事

我都係

我都想知 係咪郵局罷緊工
有咩理由成個星期都飛唔到過嚟香港

Dokodemo仲要好貴

3/2 日本已出口到而家無郁過

kenko出咗國

一日未上機 都驚會禁運

+1,部飛機入咗時空隧道

留名

4號dispatch咗到今日係香港郵局個網都未有record

有冇人係Osaka 出國後無左消息？

佐賀苦主

23號買依家重dispatch 緊

30號福岡苦主

1月31日已出口，之後冇消息

日日睇到仲係佐賀

3/2 東京 dispatch到而家都冇update#sad#

23號買話31號會到 已經幾日無郁過個location

會唔會收唔到貨好驚

福岡新福岡苦主圍爐區

同路人

4號出左口仲未更新 kenko

2/2到今日仲係日本國內運送
Kenko

同路人
不過好多巴絲好似仲早過我地

都係23號買 今日先喺日本出口..
本身話1/2到

都係Kenko Sakas

年30買，啱啱送到
諗緊買唔買多一輪

其實有冇人收到貨

我23/1訂，28/1話出貨⋯直到宜家都無收過貨⋯

我年29買都未有

我揀咗ems，唔知關唔關事
都有可能係郵局處理唔切，派唔切貨

好好笑，我兩張單，一張女口罩，一張男口罩，一張ems而家仲塞係tosu, 另一張light package反而去左機場了，我諗會早過ems到

+1我都係

一樣

從日本發貨完成 即係去到邊？

有無人用國際e小包
出口時間仲早過ems
但係唔知遲下到香港有無得check

依家好似停左飛機物流 好似淨係得翻船運
唔通真係要等佢坐船

認真既

留個名 繼續等

各地口罩出口消息更新 (截止2020年02月07日)

▪日本：所有日本郵政寄往香港的EMS、空郵及SAL暫停
▪台灣：禁止任何口罩出口
▪印度：禁止包括口罩等個人醫療衛生防護產品出口
▪越南：各郵政公司會將暫停處運輸所有含防疫醫療用品的郵件
▪泰國：出口500個或以上的口罩需要向相關部門申請並取得相關許可；出口500個或以下未有特別限制
▪韓國：出口超過300個口罩需詳細申報；出口超過1000個口罩需持有正式出口申報文件
▪杜拜：限制口罩出口

From隔離post

我同樓上嘅ching一樣，即係可以收皮

而家話停ems
咁係咪即係寄唔到
定會點樣處理件貨

30號寫日本已出口但到而家都未收到
個fd遲我2日買同一日出口已經收到貨

Dispatch 得應該都有機？

邊度話停ems

隔離post
但我仔細睇應該唔係停
可能係有巴打搞錯左

我都希望 大半個月了

3/2日本已出口，前後兩張單唔知d口罩去哂邊

蹈上無盡旅途

同一慘況
等到2046 先收到

同你一樣

見隔離post嘅case, dispatch 後一個星期收到貨

巴打呢個勁，九州去咗關西飛過黎

1月23號買 而家仲ship緊
est 2月21先到.....

係福崗要停幾多日先走

Ching 由dispatch 到收到貨之間要幾耐？

係咪咁

2月3到而家仲喺福岡, 開始驚

我都係 福岡發生咩事

23 號中午同夜晚都各落左一次單

夜晚落果張單今日終於收到,中午果張反而仲未到
聽到消息都話因為太多件,日本郵政都做唔到跟次序派
睇黎都要撞手神

有冇人知咩事仲備貨中

邊間賣家? K?

有冇人可以話俾我知呢個係咩意思😭😭

收到你個order

想問已出貨是咪有排都未上飛機？

係

thx ching

點解你批貨10號到福岡 12號就到香港!
我果批5號到左福岡就再無消息.....
架飛機入左時光隧道

random 掛

苦主+1 福岡郵局係黑洞

我都係苦主

Just right唔出貨 建議唔好買佢

兩邊都做唔到first in first out, 隨手執到就做掛

都唔知等到幾時 日日望住無update

等下 大家等緊

一模一樣

睇呢到反而係just right岀左貨。。

Just right岀左貨 今日終於岀左日本

Yakuodo今日終於收到

Same 但仲未有

最少要17號

我都岩岩收到

一直起osaka無郁過.....

2月3日訂，仲未開始寄

24號晚訂 7號下晝收到貨
第2批 25號朝早訂 聽日收

咁耐既

未出貨

係郵局卡左三日
希望下星期一收貨

今朝到do 頭先送左Lu

等左成朝都未有
巴打你幾件幾號離開香港個exchange
我12

2月8 福岡 2月14 到AMC 走

即係我應該仲有多一步要等?
唔該巴打

起返要去到DO （派遞局） 先，之後先有郵差派

23/1買 13/2到左 6盒

有無巴絲Kenko 訂左65個一盒口罩，但今朝收貨變左40個一盒 張單明明都寫65個

我都係kenko 訂65一盒嗰隻 不過我應該星期一先去郵局拎 咁個盒同你本身訂係咪一樣？

Kenko

同一款，40係獨立包裝，65係非獨立包裝。

我情願要65

29號訂drug eleven 琴日收到
24號訂Yakuodo 今日終於收到
發現通關之後
郵局其實做嘢都幾快

send email問下佢地啦

屌仲諗住今日有
唔該巴打好人一世平安

Email sent

同埋最好喺dokodemo contact us 嗰度寫多次
之前我send email 俾間shop
佢話唔接受 要我喺dokodemo寫多次先得

TOSU苦主
KENKO訂 65片裝 5盒
1月23上網訂
2月15收到了

Just right 1月23日訂 宜家仲係備貨中

我都係kick住依個step幾時先有

23/1 訂

每個step 都用好多好多日

如果急住要
應該等死左

又話30/1 到

15/2 仲未收到

有冇用後感

好勁 買到咁多

圍爐

屌我都係

收到貨
大家等緊貨同時不妨report狙擊一下啲藍屍KOL組織
對家已經大規模有組織咁係YouTube 度散播假消息

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

到咗香港幾日，想問派定自己去攞

福岡黑洞終於收到哂
一份17 日，另一份14 日終於到

唔係ems嗰份8 日

俾咁貴運貨真係唔知做咩

終於畢業了

你order邊隻口罩？我都係1月23 訂
等到佢補貨

岩岩睇ems, 見到佢寫住"尚未派遞 (按收件人指示稍後安排派遞) "
即係點

呢一頁點撳出嚟

去聯繫我們果到，再打個訂單編號

唔該晒

kenko等咗三個禮拜終於去到地區郵局
但係今日tracking話尚未派遞 (待寄件人確定地址)
屌咁即係點

12/2 AMC

完全唔郁

23/1 訂， kenko

有人2 月頭收到貨
我18/2 仲等緊

同一批 同一日出貨 我用國際郵包尋日到香港今日派 EMS仲係AMC

同巴打你一樣status

1月27 kenko 收哂貨

有冇人有買Kenko W字頭口罩, 好似全世界得佢賣咁, 好平安

好不安

有無ching好似我咁……我已經成日係屋企，但根本無黎過，又無打過電話比我。

睇Global tracking 就話係： TCL/HUB，即係邊間郵局？我想打去問

一鳩樣 係咪比人吞撚左
明明上面見過有巴打9號到amc11號就送到上門

我都買左好似剩係得kenko同樂天有賣樂天仲要落埋架
佢寫有哂bfe vfe pfe,開過黎睇係幾厚,我諗點都好過印尼口罩既

我覺得幾舒服 夠厚好軟唔焗

有無同路人
話13/2到貨 但件貨仲係東京

有冇人just right要退款？

收晒
全部1月30~2月2 訂

1月23號係just right落左order
到今日都仲係order received

same here
三次元

終於走出AMC呢個黑洞

我12號1450到amc但係仲未出

原來呢度有苦主區, 1月24號 kenko落order仲未到

到貨了

我都啱啱到

呢到有幾多個

我今日都畢業了
巴打係咪12號到amc嗰批

畢業了
just right兩盒medicom都收到

有冇人買左YAKUODO
5號Dispatch from outward office of exchange (TOKYO INT)
到今日26號都未update

呢隻我今朝都睇到, 但上網搵左好耐搵黎搵去都冇資料
佢又冇寫3寶/防病毒, 我估係防花粉口罩個類

睇comment 有香港人2月買過
睇下有冇人share

W口罩唔知有無伏 上網完全搵唔到資料

利申：買左10包大人

li個冇寫防飛沬

好伏嫁原價同你收

唔制 我要留返黎做枕頭

宜家想買都買唔返

唔該曬
Seller都覆左 唔岩用